[齊cut TVB] 如果我裝Cable，tag兩位朋友叫佢地裝Cable/Now，有無得諗？

自拍貼幅圖 話安裝左Cable從此睇Cable News, Discovery Channel
再係社交媒體tag兩位朋友，
叫佢地都cut tvb，係屋企轉去播Cable/Now，介紹屋企人睇新替代品

好似ice bucket challenge咁
一路傳開去
一傳二，二傳四，四傳八，一路傳開去
有無得搞？有無人搞？

Cable比紅色買左

Now無高清新聞